電腦傻撚求教lan線

想問下我屋企而家得廳有一個lan線位上到網
但係因為兩間房都唔係幾收到Wi-Fi
我想兩間房嗰個lan線口都可以插線上網
想問係咪一定要師傅嚟整？
因為兩間房原本已經有另一間上網供應商嘅插頭位
定係其實自己都搞得掂？

虛心求教

用途：電腦上網 nb上網 定 手機上網？

電腦上網

唔係話好大嘅
不過插線快好多

買條長d既線駁入房咪得

閂唔到門呀

其實我打個電話上去上網公司問
佢話整一個頭要＄400

自己係門框界條坑走線啦

咁薄都閂唔到？

師傅都應該幫唔到你
最好既解決方法係買個勁D既ROUTER
等全屋都收得好

咁呢種就應該閂到既
但係冇理由咁多條線係走廊架嘛

你可以用鈎貼牆撚去房門口再駁電腦

咁咪整囉 400蚊可以收埋D線 抵撚到仆街

哂錢

影下走廊睇下咩情況

啱啱拆開左佢入面好似搏咗線
但係都係上唔到網

咁你咪試下用電話線駁機再駁電腦睇下上唔上到網咪知

整條暗線入房400
邊有咁平

印象中得似要有pccw既野先係用嚟上網個個

麻煩巴打幫我睇睇

PCCW係上手架
我啱啱新搬入來
我唔係用PCCW

長知識了

有線？sosad

巴打可唔可以講多少少

之前房個兩個lan 位有冇可能用得返？
上手鋪咩線？

就係唔知呀我上面post左相
可唔可以幫我睇睇

做邊間

我有呀

問下警犬，應該答到你

巴打咁我要做啲咩先可以令到房果兩個lan位用得返

1000M+1000M淨for新客？

平時唔係光纖-modem-router-Lan 線s 咁既咩？

唔該晒巴打，但係入面好似冇位俾我插

你呢個係光纖fiber socket黎架 黃色條線插去modem wan port 你睇下modem lan架可唔可以用啦不如